有冇人個腦成日loop住某首歌，搞到好滋擾，有陣時什至搞到失眠？

don don don donki...don don donki...

使唔使咁快拉啊